點解呢期冇晒含撚派？ 明明選舉近了

含阿爺好過含泛民
含侵侵仲好 不過唔係american冇得含

其實選舉造勢開始左架啦

係囉
泛民就拉緊
白票撚張白票就唔知發揮緊咩作用
而保皇狗就全力支持緊條件